有冇人覺得經過呢個疫情覺得好似無咗所有嘢都唔緊要?

好似所有嘢可以消失曬, 所有嘢可以重新嚟過咁

無野可以重新黎過

冇錯，但前題係你自己本身都冇野可以輸

幾時都咁覺得